呢個時代做犬隻同二戰時期做漢奸一樣

呢個時代做犬隻同二戰時期做漢奸一樣
做強權的走狗

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

唔好意思,阻大家一陣
前線勇武手足需要休息
和理非請全面進場
我地和理非係時候做野
睇下你自己有咩嘢可以幫到手
share出去俾身邊嘅朋友見到

喂Siri, 香港人8月有咩行程?

為利益做強權的走狗加害自己人

佢地係含家產